之前蘋果出個本暴徒歲月，完全無人買

二百蚊本人血饅頭

本帖有一人回覆

有d7仔放左二個月都無人買

但無一人買

你瞓左幾耐？？？

兩度賣貨都斷市

蘋果唔計啦
佢地好黃 係報下啲手足資料咁

我個區個本放咗二個月

我有買 想第日攞返出黎睇

買左十本捐左比幼稚園

額高就咪剪呢啲頭
將缺點表露無遺

唔講政治 佢型過金鐘m記連登仔啦

大額正氣啊，好似班暴徒咁咩遮口遮面

我買錯左十本哭泣的城市

大公報出架 當支持一下講事實既報章

會唔會呢本先炒得起？入左十本貨

我有買

補左幾次貨啦

傻仔先比$200買本垃圾 睇live啲傻仔比人捉仲好睇啦 又唔洗錢

搞亂香港，抵

好的。支那武漢肺炎

剃光頭唔著衫仲正氣
「君子坦蕩蕩」呀

你班暴徒見光死啊

伯母，妳咁大年紀都有account
都真係活到老學到老

你依家唔戴口罩出街
你又咪係暴徒

我無破壞交通燈

黑狗見光死啊

畀班支那細路仔撕？

樓主淺藍

咁都淺?

係7仔搵個角落影上ig打卡就當買左

尹光你好

佢無j手足

呢條線入得靚 拜服

樓主 垃撚圾post , comment都嘥鳩氣 下沉去西天吧

你咪又係幫佢推

真心想問邊度仲有得買？ 我仲想買多本

留言有見地先覆一吓 五毛撚

如果你唔想推其實有個掣叫不推文

.

淫到

我baby kingdom過嚟
上左半年
個ac係問我個仔借
你好

額高定大額係兩回事黎
依種係額高係扁而無骨
典型幼年同青少年時期智力唔開讀書唔成相

黑暴出沒，全港逾千店舖被「裝修」，740組交通燈受破壞，45公里的路旁欄杆遭拆除；2900平方米行人路的路磚被掘走……經濟重創，百業蕭條，蒸發財富數以百億計。首當其衝的旅遊服務輸出總值按年急挫10.4%，屬有紀錄以來最大年度跌幅。單在2019年第三季，零售、餐飲、酒店及旅遊相關行業的經濟損失合計約為150億元，相當於2018年第三季本地生產總值2%。

大公報依家睇番有咩感覺

見到你個名一心入黎睇麻友 你比d咁既野我睇

麻友係雞

麻友黃絲 尊重下手足la

卡勞住深圳緊係啦